見得多巴打推波水，想試下（心水推介）

1. 西悉尼流浪者✅
2. 達斯泰特
主場近七個主場唯得1場冇波入，而上輪聯賽主場都贏番波，相信球隊都開始有番信心，另外與客隊係上輪德盃已碰頭，作客劣勢下以1:0小勝，另外，表現近十場表現十分差只贏過一場，後防十分鬆散好容易就失波，因此主隊值得追捧

1:0

2:0

支持

跟左小小

2:1 兩邊都紅，有啲危機

3:1

1. 西悉尼流浪✅
2. 達斯泰特✅
3. 李斯特城

近態不差，雖然上場聯賽後出現意外，但相信佢地一定希望以一場勝仗來獻給去世的老闆，而卡迪夫城以英冠班底黎打英超，級數當然不及其他球隊，所以應該都唔夠李城踢！

0:1

勁阿 繼續努力

lm

有野做緊，一陣等陣容比20:30其中一場德乙

ok

1. 西悉尼流浪✅
2. 達斯泰特✅
3. 李斯特城✅
4. 柏林聯

呢隊波開季至今仍然不敗之身，上仗德國盃更能以作客身份逼和近態十分火熱的多蒙特，可見柏林聯實力不弱，而主隊近態不過不失，但失波數字值得注意⚠️，而柏林特只失7球，主隊已失左17球，所以我覺得柏林聯可以坐和望贏，平手盤更有保障！

跟一跟，同路

主隊炒左個十二碼

我都見到 嚇左一嚇

大難不死 必有後福 0:1

嘩，1:1

紅左

1:2

炸左

Sorry 巴打們，冇諗過佢紅

冇事嘅 等你帶

1. 西悉尼流浪✅
2. 達斯泰特 ✅
3. 李斯特城 ✅
4. 柏林聯 ⚠️
5.雲達不來梅

緬恩斯最近雖然輸波都係對強隊，但入波攻力認真麻麻！前鋒線夾埋先得三球，所以不被看好，相反，雲達不來梅雖然上輪2:6大敗利華，但曾經0:3 都追近2:3 ，可見雲達不來梅鬥志好強，就算逆境都不輕易放棄球賽。加上隊上已有10名球員入過波，攻力不容忽視，所以希望雲達不來梅可以取勝